南邊圍村係三不管？

成班白衫暴徒襲擊完人 聚集晒喺條村

佢地手上仲有架生 差佬唔敢入去拉人？

圍剿學生就咁有效率 睇住成班老黑就淆底唔敢入村？

我屌你老母死黑警！！